每年聖誕都反思點解自己咁失敗....

究竟人生有幾廢幾不堪先會連搵個女仔陪自己過聖誕都冇

有咩所謂 做好自己自然吸引到人

抵撚柒死

平時習慣晒冇咩嘢
一到d大日子就好depressed

收入太低
而家條條女FG 都20K 做兩年都3-40k

30年都係咁過
就算係A1 個年都冇一齊過到

正能量好事

攞塊鏡 照下自己個樣

邊有咁誇
不過揾得30k既女都未必睇得上你揾50-60k

我由十幾歲叫春到差不多三字頭
年年如是

賴樣衰賴冇錢果d 唔好再呃自己啦

連登嘅大家與你同在